<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://docs.actsis.com/blog</id>
    <title>Docs Blog</title>
    <updated>2023-08-01T00:00:00.000Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://docs.actsis.com/blog"/>
    <subtitle>Docs Blog</subtitle>
    <icon>https://docs.actsis.com/img/favicon.png</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Monitoreo sitios OCI]]></title>
        <id>https://docs.actsis.com/blog/monitoreo-sitios-oci</id>
        <link href="https://docs.actsis.com/blog/monitoreo-sitios-oci"/>
        <updated>2023-08-01T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Monitoreo sitios OCI y pruebas de rendimiento con Grafana y JMeter]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p>Artemis es una herramienta desarrollada por ACTSIS que ofrece soluciones completas para el monitoreo de sitios OCI (Oracle Cloud Infrastructure) y pruebas de rendimiento. Mediante la integración de Grafana y JMeter, Artemis proporciona un conjunto de paneles de control dinámicos y personalizables que permiten a los usuarios monitorear de cerca la salud y el rendimiento de sus servicios en la nube.</p><h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="monitoreo-preciso-y-en-tiempo-real">Monitoreo Preciso y en Tiempo Real<a href="#monitoreo-preciso-y-en-tiempo-real" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Monitoreo Preciso y en Tiempo Real" title="Enlace directo al Monitoreo Preciso y en Tiempo Real">​</a></h2><p>Con Artemis, los usuarios tienen acceso a paneles de control que ofrecen información en tiempo real sobre el estado de sus servicios en OCI. Desde el número de usuarios activos hasta el rendimiento total medido en operaciones por segundo, Artemis proporciona métricas precisas y fáciles de entender que ayudan a identificar cualquier anomalía o cuello de botella. Esto permite a los usuarios tomar decisiones informadas para optimizar su infraestructura y garantizar una experiencia excepcional para los usuarios finales.</p><h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="pruebas-de-rendimiento-integradas-con-jmeter">Pruebas de Rendimiento Integradas con JMeter<a href="#pruebas-de-rendimiento-integradas-con-jmeter" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Pruebas de Rendimiento Integradas con JMeter" title="Enlace directo al Pruebas de Rendimiento Integradas con JMeter">​</a></h2><p>Artemis no solo proporciona monitoreo en tiempo real, sino que también brinda la capacidad de ejecutar pruebas de rendimiento exhaustivas utilizando JMeter. Con esta integración, los usuarios pueden simular cargas de trabajo realistas y evaluar cómo se comporta su infraestructura OCI bajo diferentes condiciones. Artemis ofrece paneles de control específicos para el análisis de resultados de pruebas, lo que permite a los usuarios identificar fácilmente cuellos de botella, tiempos de respuesta lentos o cualquier otro problema de rendimiento.</p><h2 class="anchor anchorWithStickyNavbar_LWe7" id="alertas-proactivas">Alertas Proactivas<a href="#alertas-proactivas" class="hash-link" aria-label="Enlace directo al Alertas Proactivas" title="Enlace directo al Alertas Proactivas">​</a></h2><p>Artemis también cuenta con un sistema de alertas proactivas que notifica a los usuarios sobre cualquier evento o situación crítica que requiera atención inmediata. Ya sea un aumento repentino en el tiempo de respuesta, un alto nivel de errores o cualquier otro parámetro que supere los límites establecidos, las alertas de Artemis aseguran que los usuarios puedan tomar medidas de forma rápida y eficiente para resolver problemas antes de que afecten al negocio.</p><p>Artemis se ha posicionado como una solución integral para el monitoreo de sitios OCI y pruebas de rendimiento. Con su capacidad integrada de monitoreo en tiempo real, pruebas de rendimiento avanzadas y alertas proactivas, esta herramienta proporciona a los usuarios una plataforma confiable para garantizar la calidad y el rendimiento óptimo de sus servicios en OCI.</p>]]></content>
        <author>
            <name>Daniel Rondón</name>
            <uri>https://github.com/DanielRondonGarcia</uri>
        </author>
        <category label="actsis" term="actsis"/>
        <category label="grafana" term="grafana"/>
        <category label="service" term="service"/>
        <category label="jmeter" term="jmeter"/>
    </entry>
</feed>